[CS] 起薪 24k，遠超全港男性收入中位數 16,800

全香港所有男人收入中位數得 $16,800
遠遠不及一個 CS 畢業生既起薪 24k
醜唔醜

除左kongu仲有邊間cs fg有24k

要番工都有得吹奏

google freshgrad 年薪百萬添

唔好同外國人工比

全地球人類收入中位數低過我
醜唔醜

30歲:0k